(全世界入黎睇一次) 前白宮首席官員Bannon對中美關係同香港訪問

重點
1.全世界都關注香港 (佢自己表示香港示威者令佢回想起美國1776年美國獨立既示威者)
2.香港既示威比外國人更加明白中共係一個謊言同打壓人民既極權政府(同時都係因為中共對美國多年既承諾冇一個實現,同popo行為)
3.Trump好大機會連任 因為佢做到一個多年黎冇一個美國總統做到既事(美國兩黨大和解一致要打擊中共,現時好多奶開共既美國官都冇出聲OR變左反共)
43.華為係世界上最危險既公司
5.他認為中共不倒既原因只剩下有經濟支撐
6.中國必須要美金 中國必須要有香港幫佢搵美金(所以佢認為關係法好有機會BYEBYE,同時表示美國也不情願咁做,必要時就會做)換外幣啦
7.香港機場真係袋黎!!!
8.中國係金錢收入主要靠西方國家既公司投資(Trump佢之前貨幣操縱國係比信息中國外資叫佢地快D走人)
9.現時全世界政治中冇一個比香港更重要既問題

推

push

關係法其實係香港人護身符
當真係取消左
希望大家識得be water
因為已經攬炒左
老共唔再需要投鼠忌器

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

繼續燒後欄！唔好停

幫推，好睇。
香港人要keep住團火。

佢都有話關係法係經濟核彈
非到最後關頭都唔用
而且到時會有其他國家配合
到時應該就係BNO變BC既日子

唔睇真係唔知香港係咁重要
但身在其中見到佢由心腐敗出黎真係好心痛

其實 大家寧願攬炒
定逼中共SAY SORRY算數

美國一定會好小心處理香港問題，保留香港繼續係支那春袋點都好過成個春袋切左佢，咁只會令美國係中國問題上少左張好有價值的牌。當然香港人自己都要有心理準備一切有可能在貿易戰期間爆發的災難會發生係香港身上。

攬炒，中共幾時信得過，佢的道歉有意思咩！

最怕佢一邊say sorry一邊清算
呢十年唔聲唔聲已經做左好多野

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

攬炒for sure

支那呢頭「唔好意思」轉頭就殺左你

但荷里活班人係反侵, 佢o地都有影響力
而呢篇報導

【2020白宮之路】特朗普於民調落後於5名民主黨候選人
都係講侵侵o係民調係處於劣勢

但禁制令可以點破?

咁對老美o黎講, 仲有中東問題, 北韓問題, 委內瑞拉/古巴問題

我只係總結翻Bannon講既野
上面呢d都唔係我既意見